一個可以滿足裝修師傅同民意守衛嘅方法

鑑於有裝修師傅不滿冇工開會手停口停，亦有民意守衛覺得裝修師傅太落力好似想呃人工，同埋驚有賊仔趁師傅開工鼠入去偷野，我建議各位師傅主力幫保皇黨office裝修，執到佢地靚靚仔仔。

若需要客人名單可瀏覽支持蒙面法聯署。

完

如果燒野食驚火築影響到隔黎,可以改去水舞間

天花板有灑水器嘅話
可以搵火機對住燒一燒